Documento gerado sob autenticação Nº PKE.673.711.SNE, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             1893                  de  11/03/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 5469, de 04 de outubro de 2012
RESOLVE
Conceder  o  Adicional  de  Insalubridade,  no  percentual  de  20%,  a  partir  de  16/02/2016,
correspondente ao grau Insalubridade Máxima, ao servidor MAURO RICARDO AIMI,  Identificação Única
3575888, Técnico de Laboratório Área, com exercício no Laboratório de Eletrônica Analógica da Escola de
Engenharia, observando-se o disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei
8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em áreas consideradas Insalubres conforme
Laudo Pericial  constante  no Processo nº  23078.002430/2016-33,  Código  SRH n°  22697 e  Código  SIAPE
2016000599.
Revogam-se quaisquer outros valores pagos ao servidor a título de insalubridade ou periculosidade
cujo fato gerador difira da presente concessão.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
